有冇人知今朝果個支持修例遊行搞成點

唔係今朝9點半 修頓球場集合咩?
有冇人知現況 有冇1000人?

有冇人現場去影下相呀?

幫佢地名留青史啦
200萬人收晒錢
佢地為香港出聲值得名揚四海

好撚多人

佢講得好撚過癮

偽進仔官方數字 3,000,000

屌你玩得好開心

連登真係多痴線佬

政府有冇公佈幾多人

我諗同呢個差唔多 記得開聲聽

所謂連署80萬人既支持送中條例既遊行 原來100人都無

present得好過隱

好多人呀

癡線咁多人既

笑死我

本身睇咗幾秒諗住skip
點知笑足全程